[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (8)

【技安+IRONMAN？！🙈】
全新晚吹《有酒今晚吹》今晚首播！
被維基百科譽為「小霸王」嘅 Eric Kwok，
飲醉酒之後仲會進化成技安😈
今晚11:30，一齊聽吓醉酒mode嘅Eric 仲有咩料爆！
#Penfolds #PenfoldsWine #PenfoldsBin #晚吹 #有酒今晚吹 Eric Kwok 郭偉亮 娟姐 Florica Lin 詩詩酒樂園 CC Wine Voyage 強尼

推

終於有人開

鬼王

點解冇左娟姐？

f5左好耐都無post

上次嗰個爆左

話要拍戲
好似係

拍劇

潘聰crossover全尼

沈欣怡個樣真係唔襟睇
初初覺得好靚
而家再睇好普通下

我上個星期冇睇 search見到爆左 我又唔想開

潘聰間bar蝕死未

呢個組合ok wo

都係收陰機聽鬼故先有feel

但係成個package好正

以前聽收音機 聽左個收音機鬼故

6c都係老闆

一人夾少少 旨在有個地點自己玩 應該唔理蝕唔蝕

Edmond

武肺蝕死未

你唔like 我要

冇玩了

聽聽下潘聰爬出黎

佢大把錢啦

我唔知有冇講過

零用錢黎

佢屋企唔係好有錢咩

再講啦

咩生意

願聞其長

想睇

有錢都可以蝕錢架啫

酒鬼我就真係見過

聽埋潘生講先

係囉
班有錢人蝕幾百億都有啦

點攬到

攬住嘅唔係人

咸濕鬼呢

係花姐

攬到色鬼

律師樓

屎忽鬼呢

呢度有好多

老蘭啲朋友

洗唔洗咁驚

屌 花蛆留翻比陣仔

6C對腳

照鏡見到

SS 又嚟：乜嘢呀〜

我要

坦克黎

hi

詩詩聽到鬼真係皮笑肉不笑

胡cfu真內行

佢真驚

片皮鴨

今日d印仔小左好多？

佢蹺嗰下淫到

好似出左7個

你都好淫

美國.......好多黑鬼

LA真係多

詩詩好驚

定零用錢先係主要收入
份工先係人哋講「零用錢」

queen mary係好猛

見到你特別淫

又有漆皮緊身衣嘅畫面

特別猛竟然係特別貴

請佢食克力架

力架

7個
今晚出唔夠10個了

外國好多癡線佬專登入去住

琴日都係得6個

佢地果D唔怕死嘛

6c食得好開心

喂6c 講野唔好食野 食野唔好講野

所以肥左好多

有冇印花

我岩 唔好爭

有小小醉，個人放鬆曬咁

自古以來屬於我 駛乜爭

詩詩個樣眼都凸埋

潘生個光頭真係鎮得住

如果紋埋經文仲勁

都話啲難啃嘅嘢，等我啃啦

想食片皮鴨

咁個西呢？

胡cfu，冷靜冷靜，收返把刀先啦

有冇搞錯呀 連穀物條都比人換哂

生啤竟然仲有

紋埋經佢個網台摺得啦

竟然咁多人鐘意食

個樣好淆

戰爭糧食既野

生啤竟然冇人要 不如俾我換多個啦

去迪記買啊嘛 好抵食

肥仔

肥仔真係成日訓

6c間嘢係邊

黎料

Viu 廠鬧鬼

今晚瞓個陣幫你問下

詩詩好慘

啊~~~~

嚇死詩詩

個個節目都影到佢訓

九展底下

準備出印花

利申：鳩up

咁 SS 應該唔敢再喺公司瞓喇

即刻飲酒定驚

會流眼淚咁誇

阿妹有反應

6C好驚咁 好想攬下佢

要搵猛男陪 姐係我

粗重野等我嚟

個個人體質唔同
流眼水真係第一次聽

全晚得7個？

驚到6c同詩詩係咁飲酒

強尼冇做衰野 唔怕

20條友夾，蝕都分分鐘唔理

勞煩到你唔係咁好嘅，交返俾我啦

出啦
全晚8個印花？？

食靈界水都賺唔少梗係改變人生

有啦

總數應該64個？

Yea

堅定流丫
啲鬼識開門

皺住眉咁飲

賊黎 西貢大把

星期4 mid term一定換唔到燈了 想喊

詩詩

胡巴不如開po比大家集中報數印花啦

換公仔啦

堅驚

詩詩個樣全程驚到

之前係咪講過？

換咗生啤唔好咁貪心啦

換左啦
果日你幫手post圖OK?

歡迎加入陪跑大家庭

要隔離po 咪做緊呢樣野

詩詩個樣

詩詩：好驚啊

最後一份化妝水已經比我換走咗

但本身冇諗過要佢...

咁換黎做乜

應該ok嘅

好好笑

我依家有22個，仲嚟唔嚟得切換公仔

見到佢我諗起克服他她它

林作

下集林作

啱啱好夠20個，又唔想再mon 咪咩都換咗先

D故仔詩詩入扣

唔汁輸性格

娟姐

娟姐番嚟了

下集娟姐返來

娟姐返來

下集娟娟

娟娟返黎啦

嘩 林作

作仔

下集娟姐歸隊

Btw 娟姐回歸

變番娟姐

娟姐返來了

娟姐做主持好睇好多
不過林作

係娟姐呀！

醉左除褲

佢同6c梅花間竹出？

好予盾，又掛住6C

我愛娟娟
welcome back

應該點部署

屌你請林作 viu 識玩到

拍完劇喇應該

娟姐豪爽d岩feel d

應該之後會變返娟娟

變返娟姐

ss代班

上次請埋7cfu同佢一齊拍克服他她它

SS ig 之前講咗替更完成啦

你個mid term考幾耐

又少左一個見6c嘅機會

3粒鐘啦

笑死

好qq

睇娟姐了

開波

有林作
有娟姐

歡迎娟姐回歸

除褲啦柒頭

今集有林作內容實好juicy

冇左6c

連登男神林作

冇心機睇了

Rose ma ?

原來會請舊人

KO KOL記得係廢廢地

兒登出面重係好多人屌作仔

冇6c

幾時 終培生

好撚樣衰 同pk有得揮

唔提返都唔記得佢係做過《晚吹》

上黎有我地陪下你

有少少印象
係咪好早期嘅節目來

直接睇23:30真係好明智
睇23:00厹神完全係浪費時間

覺得自己好on9

Chok bro！
個look好

佢隔離條女仲煩過佢

Aim其他家電 唔好放棄

開台第一年，好似係

反而阿神又冇乜問題
條女煩啲

好似雞

好早啦
記得當時屌林作多過屌每集個KOL

認同 第一集開始已經覺得條女又煩又冇禮貌

套劇邊有女主角㗎

咪一樣咁難搶
唔知點解狂㩒即刻換領都冇用

2個都煩

做咩 換唔到吸陣gay?

不用分

一齊屌住睇啦

佢勁好多

娟姐：醉酒同我不相伯仲

又係喎

除褲

點可能唔影佢相

其實林作要正經絕對可以 平時應該都係扮膠

lam chok 講野把聲同樣都正常過鍾共

原因好明顯啦

而家已經佛系scan印花

佢個時冇咁多smart phone啫不過都應該會有人影

好似聽人講過佢平時都係扮出嚟

屌 佢咁既樣都食咁多女

+1
真係衰開有條路

口才

水準ok

搞笑 識講野已經夠

其實假嘅

同爆璇

把口咁撚勁點會食得少

麥秋成個名咁熟

仆街啦

葦嫙

湯怡老公

璇

有口才，有學識

其實假既...

我好仰慕你

把口浪過油就可以發生關係

林作真係冇興趣 對唔住娟娟

上到節目林作就成隻貓仔咁
No bullshit let's go啦

湯怡老公
全民造星跳舞老師
蔡思貝ex

爆旋

林作9up 真係幾好睇
係樣衰

係

林作上黎洗底祝佢成功

不嬲都咁嘅樣喎 你講緊隻月球表面代言人？

如果同鐘可以一邊打一邊嘴炮一定好睇

唔係啦
記者會唔係咁樣㗎
仲叫人終於賠上生命

娟姐對佢都好直接 唔會比面

咁要請埋佢上去先得喎

八婆娟洗西比面

樣衰但係食好多女

而家唔得

咁多朵

廿八九已經唔得

人地有學識有口才有錢

有冇人cap「我廿八九已經唔得」

潛力圖get

林作肯定有mon po

真係兩個樣
屌

有ac